［新年］［買鞋］一人一對新鞋

一齊分享下新年買左對咩新鞋啦

冇影實物圖 灰色同款
好開心第一次買行山鞋
用左600蚊

特價買 打過5折 4折都有

個氣墊頂唔頂到兩個月

幾抵買
係邊買？

旺角樓上鋪 唔記得鋪名

Ultra 真係好撚樣衰

J唔落

好撚柒